{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 베베올레 키즈가족펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には防竹浦海水浴場があり、様々な施設があります。レイトチェックアウトの場合、退室時間を超過すると追加料金を支払う必要があります。基準人数を超えると追加費用が発生します。週末には屋外温水プールを無料で利用でき、平日は追加料金が発生します。入室時間は15:00、退室時間は11:00です。送迎サービスは提供されず、バーベキューのために炭とグリルを使用することができます。幼児は追加料金が発生する場合があり、動物と一緒に入室することはできません。 客室は様々な種類があり、スパ完備の客室では入浴剤を無料で利用することができます。全室にコーウェイの浄水器と無料Wi-Fiが完備されています。屋外プールは週末のみ利用可能で、予約が必要です。釣りを楽しむために防波堤や川辺釣りができ、釣り竿のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には防竹浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトの場合、退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトの場合、退室時間を超過すると追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末に屋外温水プールを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "週末には屋外温水プールを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "平日に屋外温水プールを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "平日に屋外温水プールを利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのために炭とグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "動物と一緒に入室できますか？",
            "answer": "動物と一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "スパ完備の客室では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "スパ完備の客室では入浴剤を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が完備されていますか？",
            "answer": "全室にコーウェイの浄水器と無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは週末のみ利用可能で、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "釣りを楽しむために防波堤や川辺釣りができ、釣り竿のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 462
    }
}